（尊重未）內地來港助檢測 工作人員：為提高效率當值穿尿片

普及社區檢測計劃累計超過160萬人參與，內地核酸檢測支援隊成員鄧艷琴認為，香港市民十分支持計劃，支援隊收到很多市民送上心意卡、花籃果籃等，表示他們理解和支持有關工作。中聯辦和華昇診斷中心安排部分支援隊成員會見傳媒，來自福建疾控中心的鄧艷琴表示，600人的隊伍分成10多組，初時每日兩更，每天工作12小時，工作強度非常大和辛苦，部分人非常疲勞，出現肌肉痠痛，甚至手部、肩膀受傷。其後改為一日3班，但部分人為提高檢測效率，堅持8個小時不用餐，甚至穿著尿片「連續作戰」。鄧艷琴表示，目前工作很順利，已經完成階段性的工作計劃，雖然病毒傳染性非常強、有危險性，但人員有專業技術、嚴密工作流程和防護措施，有信心安全完成檢測工作。

2020-09-12 16:47:23

堅持8個小時不用餐，甚至穿著尿片「連續作戰」

麻友接客兩穴都可以連續八小時

仲有個口呢

幫個靚忙死撚埋佢 唔該哂

又唔係開24，點解分兩更都要12小時？
有冇人解釋到？

我返工忙到8個鐘無尿屙都係咁啦
邊個做medical有尿屙

咁撚唔衛生

做雞都要透氣

係大陸狗先會用非人道既野黎打飛機

識用尿片咁文明

160萬人驗已經要用尿片
真係有500萬人驗點撚樣算